[填詞人] 大家點睇 小克 (蔣子軒) ?

填詞人, 林夕,黃偉文 大家就講得多
林夕徒弟 林若寧 大家都有討論過
但好似唔見人討論下小克 (蔣子軒)

幾鐘意小克D詞,
唔會太堆砌feel, 但又唔會好似黃偉文個d咁直白
就算只係普通既文字,句子, 小克既詞一樣令人有反思既空間

個人覺得小克 可以話係 黃偉文 同 林夕 既中間
玄得黎唔會難明, 直白得黎又帶點詩意

另外 小克x 周國賢 可以話係必有佳作
好似 有時 三部曲

有時 重逢 星塵

個人最鐘意星塵
第一次覺得音樂原來真係可以做到宇宙個種浩瀚既感覺
亦第一次發現原來廣東話一樣可以寫出無邊宇宙既空虛感
星塵 個七分鐘真係好似宇宙漂流左幾個世紀咁

另外第二首鐘意係 eason 既 四季
個人覺得呢個有人既mv好似有feel d

最後送上都係佢既作品
張繼聰 - 生命之花
生命之花一定要聽夫妻合唱版

張敬軒 - 靈魂相認

講少少小克既個人資料啦
小克 真名叫 蔣子軒
1974年 出身, 今年都43了
poly 仔 設計系

小克老婆叫 阮筠庭, 今年37歲
係大陸既著名畫家黎, 插畫,漫畫都有 (小克都有畫 漫畫)
佢老婆都好靚女下
同埋畫d 畫都靚,好文藝,詩情畫意個種

推

無人理cry

識貨

這邊廂那邊廂系列

推啊

一支得掛

佢寫嘢有深度之餘又唔會故弄玄虛
我幾 buy 佢

識貨啊青